人冇人自問算外向 但好少朋友

人愈大好似愈黎摺 有沒巴絲有方法識多d朋友

調返轉

咩調番轉？

內向 唔算少朋友

係囉 有時見我身邊靜少少既 fd佢地都好多朋友 係唔係我問題

乜撚叫人冇人